我係音樂垃圾，你問我答

推

講下我有幾垃圾

有幾垃圾？

學左十幾年琴都係得8級，人地已經演奏

音樂面試衰冇舞台經驗太緊張失手

同路人
學左十幾年 考左一次ATCL都fail左

唔驚
我運音樂科目都讀唔到
我比你廢